發展雙層小巴有冇得諗?

知唔知小巴點定義

等到第二朝都未開車

雙層紅van

不如發展個雙層大佛比老納你日日去唸經

發展雙層地鐵有冇得諗?

仲飄唔飄到移

不如雙層的士

岸鳩，係都諗三層巴士啦

無錯

食煙仔打孖上重實際

簡直牛b死了

有無諗過轉彎會反車

得 不過會炒車

三層都得啦

第三層嘅人全部撞天橋

[serious] 統一返巴士小巴就有得諗

上層落車直接係窗跳落去?

拆晒啲位全部企可以載多幾倍人數

小巴就係要夠小
雙層就唔係叫小巴啦

不嬲都有雙層直通車

雙層小巴 紅Van 司機會點舞架車😏